國務院新聞辦：你們要光復什麼？光復去哪兒？

求連登仔解答

1949年前國民政府：你們要解放什麼？解放去哪兒？

李怡：光復香港 時代革命

光復返清朝啊屌你

原來係咁

關撚你事咩支那狗

趕走元朗黑社會

趕走屯門尖咁淫蕩舞

請繼續

自誇大國人嘅政府連中文都唔識?

自1997年起，香港受胡虜入侵
香港本土文化盡失，市容盡毀
光復香港，亦即清新本土運動，拒絕胡虜文化
胡虜人自認中國人，行為儀態背祖忘宗，一反常態
香港中西匯聚，秉承華朝文化，沿用英國制度
有利於世界，人文之情濃厚
反之胡虜支那人因透支未來，一時富貴便目中無人
貪小便宜之狗性侵害香港繁榮穩定，並試圖利用港元與美元之關係苟延殘喘，可惡之極
香港普羅大眾皆深明胡虜害人，立志光復香港，重現昔日太平之境象

完全自治

政治正確版：

光復2014.8.31之前既雙普選安排

但「光復香港」我們都知道要「光復」到甚麼時代，不就是人權有保障、市民有法律權利、警察是保護市民而不是向自由表達意見的市民施暴的香港嗎？打出港英旗也好，打出美國旗也罷，重點都不是呼喚英國美國來統治香港，而是表示香港要回到英美體制中對自由、對人權的保護。

@李怡

光復廣東話
光復繁體字
光復icac
光復舊立法局

我都問返佢，你地要解放甚麼？解放去哪？

光復 呢個字可以好多意思
個人認為同 make Hong Kong great again差唔多
因為依家香港已經唔撚似樣 污煙障氣

要香港變返好，政府必須肯聽民意，睇民情，顧民生
既然依家呢個垃圾政府乜都唔做
連派4000蚊都要攪成年，光復香港只可以靠自己

搵人答佢地